La masse de trois pommes et de deux oranges est 255~g.\\La masse de deux pommes et de trois oranges est 285~g. Toutes les pommes ont la même masse et toutes les oranges aussi. Quelle est la masse d'une pomme et d'une orange ensemble ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 110~g
  \item 108~g
  \item 105~g
  \item 104~g
  \item 102~g
  \end{enumerate}
\end{multicols}